21歲女想搵返個真心男朋友

我嘅要求好簡單
180up
專一風趣幽默細心有家教鍾意貓狗
會主動搵我掛住我愛我
珍惜我唔會遲覆我
起身第一個要搵我 俾我見到唔係嘅就要𠱁返我
唔可以同女仔單獨出街whatsapp
有人鍾意要講我知等我哋一齊笑鳩佢
返到屋企要講我知
知道我心情唔好要用多啲錫錫表情
瞓前一定要講晚安 有嘢做要講聲

我都係一個有條件嘅人
自問做到以上嘅巴打請留低tg或者主動啲add我

我tg（icon是本人）：

非誠勿擾 謝絕狗公！！！

你個名

癲夠未

揾男朋友定奴才

說好的簡單呢?

我私樓

我非gay不了

CCCCCCC

你都仲未講收幾錢

topic咪講咗男朋友

CC

已經好簡單

真絲牙

這陷阱。。。

留名

乜都講錢真係可悲唷

ccccccc

我中哂

OK

諗多咗

多要求到呢

做我男朋友

叫我？

全部基本嘢

gay

pmed

感謝大大無私分享🙏

無

笑左

橙橙青

疑心病

我係小小

留tg

自己睇返#1啦

又撚狗

不要取笑
本絲a0到絕望

180

帽含血噴人

Tg: diuleenomonlun799
求加

身高非體重

中晒啲要求 但係不了

假膠？

我

求多幾次

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

🥺嗚好型

有到

真心

lm

Ccccccccccccc

170以上已經算好

add左樓豬，好撚肥

搵公公

Ok

Cccccccccc

🥺叻喇

對波係

a0仲咁高要求，求其搵件有柄嘅咪算囉

出多啲街啦死毒撚

誣衊我咩心態

全中

男朋友

對波係大大 年紀係小小

出多啲街關身高咩事

你係咪搞錯咗 a0先有資格有要求

Tg me pornhubtube8gayporn
我好高質的

唔要女朋友

一街都米八靚仔

有 但非真心

可惜，以上條件都不是問題，
只係180高我要著鞋先夠🤦🏻‍♂️

中哂 但已有伴侶

👌

你已經係我嘅人啦

哦

有180 邊有咁多靚仔

瞓覺沖涼都著住鞋唔該

專一風趣幽默細心有家教鍾意貓狗
會主動搵我掛住我愛我
珍惜我唔會遲覆我
起身第一個要搵我 俾我見到唔係嘅就要𠱁返我
唔可以同女仔單獨出街whatsapp
有人鍾意要講我知等我哋一齊笑鳩佢
返到屋企要講我知
知道我心情唔好要用多啲錫錫表情
瞓前一定要講晚安 有嘢做要講聲
但165樣衰毒ok?

你留言 = 你有想偷食嘅心
= 唔係好男人

我無時間

Gay

你咁靚仔

ok，上面事旦揀一個

好嘢嚟㗎

btw你幾高？

左三白tee個怕醜仔

so sad原來一街都靚仔 但都無人溝樓主

拜

你好

Lm

我囉 真心

169

非真心只貪我係美女

有條件即係咩條件？

唉 放夠膠未

我179，爭2cm
算啦我地無緣

tg lauchuon99

加我

人如其名呀主席

簡單就唔會單身啦

不了

成日要報到

中晒

LOL

肯定是大豬扒

5～ 你含著我 我亦含住你 太合襯

cls

！

得返gay佬合符條件

樓主好靚女

完全講緊我

年齡有無限制？

癲婆

tg講 費事又話我派膠😢

係男人做唔到🤷🏻‍♀️

施主，佛係人生，緣份一到姻緣自然上門

小豬扒咋

我想

低調啲 炸爆我tg了

睇睇

183 here

下唔撚係掛

樓主嗨我係你同學

唔好老atat就得

大中小

好想含

絲打用小型字體好打意啊

中曬
但我有女朋友啦orz

+tg

唔轉size2要分兩行篤眼篤鼻

樓主係基佬？

圖定老母

我ok？

🤨

♥♥教各位紙妹點睇一個男人值唔值得嫁♥♥

名符其實

seen

your mum係咪？

tg icon咪是囉屌

痴撚線起人底

你tg呢屌

真係好簡單。。。。。

全中 但已經有意中人

你解鎖咗啦睇返#1啦

傻左？

你老母就雞
口出狂言

條件多多
不了

屌⋯⋯

做傻子多麼好

lol

add咗絲打tg，但冇理到我

米八靚仔大隻

應該係你個樣出事

講多啲

已經吳彥祖做icon

haha

難分真與假

李大蝦你跌咗個八達通

認識下 Tg:zxcvb44534

即大家無信任可言

add我先再講啦

無囉

你唔信我係吳彥祖

180以上 好少有

你搵本寶寶咩事！？
但本寶寶已經名屎有塔~

180up好高要求喎

你都痴痴地

你搞錯咗 係佢搵ptbf
應該我地報價

絲打咁體貼點會冇男朋友

其實樓豬應該中學未畢業，所以唔知簡單呢個詞語點解

戈

救介我笑到 笑到抖

留

屌乜個po咁撚長

179.5

cccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccccc

唔靚仔ok?

好癲

我想大嗌

cc

已經唔係講講要搵幾多錢有幾多層樓嗰啲現實嘢

本人黎

認真便輸了

180kg up有點難搵

thx for sharing

Ccccccc

同你拍拖一定好撚攰
話知你有幾靚女都係咁講

你嘅要求一啲都唔簡單喎

我記得日本有隻冬奧驚
好搞好笑
好似跑馬嗰隻好笑
但搵唔到無出現過咁
曼德拉咗

雖然樓主報稱真心但係愈睇愈膠

Up

有tg 加未

呢隻色好柒

CCCCCCCCC

好想識樓主

大佬你好高要求

thx for share

-.-

Cc

Lmao

Pmed

癲

好玩

遲覆=唔珍惜

條隊排到過海都未到我
連登仔真係隨手一件米八Fg 50k

屌我都記得好似係有睇果陣有閃一閃咁熟口面 好好笑ge又係 屌

On9

點解要笑鳩個女仔鍾意你條仔？

hi

on9

好

樓豬覆一覆 TG OK?

Ccc

LM

真可惜我唔係gay

狗都無你咁高要求，做咩要當係狗

我符合曬

雖然我有哂以上嘅嘢但唔好意思我唔想同癲婆一齊

＋＋＋

又想釣狗公?

我都有不過我狗公一名

你做乜唔加我！！！！！

都ok

有嘢做要講聲

唔識開黎睇

高登仔先係
你睇下啲連登垃鳩個個話高要求

$500 ok?

淨係有pdp跑馬無咗冬奧

因為我鍾意笑

覆唔切sorly

我有185cm長。可以嗎？

講到我想咁-.-

我ok啊

你係狗所以你知？

18cm

厹我 快

好

借啲椅留言add我tg 肉酸

你唔想做咩開post

又發作

177 得5得

唔想你

邊位

177+5就得

同你名一樣

男人老狗要係網上世界扮女搵存在感

已證實樓主真係癲婆加on9

好撚風趣

比tg mememe

Me

唔計身高，你可唔可以offer相同嘅野畀男朋友

本港女被話男人老狗覺得好侮辱

點解一定要180？？

Add

連登仔30cm有無分加

** 本帖隱藏的內容需要回復才可以瀏覽 **
連登邊有呢個功能嫁

Whatsapp 都唔得...

加油 走先

加油

認真咩。

毒撚：色心
狗公：色心 + 色膽

色心系先天有
色膽靠後天練

絲打好撚正

我樣似馬國明

優先re ok?

我要180+你同我講30你話有無

666666666

下 唔怪得咁少人add
你係咪未認證
認證咗有pm用添㗎

你on9架

想識樓豬
加我
@ninedog

你可以照留

前面有個吳彥祖都要等

G

嚇死我見到dog自動喺前面加個float字

浮狗好橙

狗公都橙

有興趣
Pmed

無 耍9我

冇plus

。

"要求好簡單"

LM CC

~

我都想搵女朋友

Hiiiiiiiiiiiiiii

Lol

樓主可加tg
@tgmeyoucan

。。。

點add你

咁多要求係咪靚女先

屌你老母圖都無張學人搵仔？仲唔報自己states，最緊要嘅當然係你隻西幾多手啦，資料唔齊全好難幫你架wor

tg icon = 圖
碌落啲有講a0
你戀母狂屌我媽咪唔切？

ccc

圍觀

樓主咁靚女都無男朋友？

隔離床個張飛咪岩你
你地青山又唔分男女病房
冇所謂啦

其實要求同一般港女差唔多
只不過樓主係咪女人就.....

PTGF

叫你俾張圖你叫我睇tg？起碼整張有連登名嘅素顏自拍啦。驗身報告同埋性病測試唔洗講啦？

180k up

ccccccccccccccccccccccc

我三十公分

唔夠高添。唔緊要，仲有得高

留名食花生

閱

雞始終都係雞 根本唔識做人

收皮

撚狗咁撚

l

揾隻狗？

Ccccccccccccccc

咸檸水

撚狗po

幾有條件呀 睇過

玩咁耐

沖阿

咁又點？

ccccccccccccccccccccc

圖

死gay佬

G?

留名跟進

小妹第一次咁多男人爭

連登個個都150 邊有180比你

wtf

痴撚線

偏我遇上

我諗起想要咩色獨角色既笑話

曾經我都做過呢d事
但係就算做曬所有野
其實都唔等於乜野

Cls

ok

Cccccccc

個個留嘅你都搵咩？咁多人

睇過先🤔🤔🤔

...

你幾高？

Be fd ok?

180up你老母咩
你咩條件啊 你揀人人揀你啊柒頭

唔好問公司比到咩你 問下你自己比到咩公司

要求多多

走啦你

係咪搵奴才

曲線引負評

FF夠未

回覆左喇...點解都睇到唔TG既?
好想識樓主

PM

過600我會喊😭

醒下啦

想睇

CCC

on9?

wow

🤷🏻‍♀️

又引狗公

真心膠咁樣搵男朋友 好難唔係狗公

簡單？

180up喎？

See

21歲女咁後生要上連登搵男友？

Be serious

Tg : Gay4fun

哦？

人如其名

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

推

好基本

點解咁撚肥 點解咁撚肥

老婆奴？

Sad

Pm me

釣左好多狗公出黎

180up

180 cls
門檻好高

同樓豬要求一樣
岩岩甩拖 有意pm留tg

咁嘅垃圾post都20頁

你咁垃圾都生存到廿年-.-

搵工人？

睇相

你係肥婆
你要人愛
你不如減下肥先

毒撚？

19.5碎咋-.-

180巴

我正是你所尋找的人

。。。。

Noted

又幾簡單 連登9成巴打都係...好似係

上面咁多都唔搵

Dllm

三圍同樣

論文？

你咩條件咁巴閉? 港姐定10A?

正常生存技能

多謝樓主分享

簡單

月入十萬
應承每月比5萬你任洗
但一個條件都唔中
有冇興趣

禁你出街搵啦

Gay test fail

好笑嘅嘢日日都有

ccccccccccccccccccc

差身高

中上樣 159 78 kg 得唔得

我做到晒都係比人飛左

Tg?

其實同人 wtsapp 唔代表一定有野架卜，你自己無普通男仔朋友架咩

飛gay

加油啊樓主

omg

我都係一個有條件嘅人

有咩咁把炮呀，睇過

我想睇你個樣

中曬 不過我有女了

21 A2 單身咗半年多 pm me

.

個名

又扮

tag

ccccccccc

喊出黎

啱啱好180得唔得？

你連最低要求-處女都唔係，仲想做我女朋友？

我要處女 要好口技 好騎術 最好有38g

中晒但著多隻鞋先有180

牙你老母

玩撚到咁多頁連登仔真係弱智架喎

180up🌚

可惜 除左身高其他中曬

好撚煩 搞到我電話無電

180
申利17碎中學生

仲未有人post樓主icon出黎 好打極有限

好低要求啫~~~ 不過我唔想做

駛唔駛有型靚仔有錢賓周有30cm長？

180cm我都想見識下～

Tg:youtubehahason

咁撚煩架
好啦我做足晒你既要求，不過我都有要求：
我嘅要求好簡單
c cup up
專一賢淑顧家細心有家教鍾意細路
係處女
會主動搵我掛住我愛我
珍惜我唔會遲覆我
起身第一個要搵我 俾我見到唔係嘅就要𠱁返我
唔可以同男仔單獨出街whatsapp
有人鍾意要講我知等我哋一齊笑鳩佢
返到屋企要講我知
知道我心情唔好要用多啲錫錫表情
瞓前一定要講晚安 有嘢做要講聲

我都係一個有條件嘅人
自問做到以上嘅絲打請留低tg或者主動啲add我

我tg（icon是本人）：

非誠勿擾 謝絕港女！！！

CLS

cccccccccc

6你老母

180。18cm

咁難度高

互射ok?

感謝大大無私分享

Metoo

18想識姐姐得唔得？

條件真多 不過我中咗8成

Thxxxxxxxxxxxxzxxxxx
Ccccccccccccccccc.

收皮男人老狗學人揾男朋友死基佬

??

c1c

有齊呢d條件嘅人應該佔好少

180up你好巔

番青山啦，咪喺度攪攪陣

感謝大大分享

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

留名睇相

睇過？

cccccccc

做到成個奴隸咁，我搵日本妹唔好？

本人單身非gay

我系個f.1嘅女仔,啱啱開學個時有個頒獎禮,（簡稱C）就上去拎獎,由我見到C果刻,我就鐘意左佢,後尾又有一次小息個時我又見到C,我就同我個fd講左我鍾意C依件事,我個fd就話果個男仔同佢一樣都系band隊,有佢IG,之後我個fd就比左佢IG名我啦,跟住我就direct佢地 hi 跟住就同佢開始傾計,佢就比咗佢wts我,我無意中地問咗距一句有無睇中邊個女仔,跟住佢就話我,我叫佢咪玩野,佢就講咗好多次認真,但係佢複我果時係咁加😂😂emoji,所以我都唔知佢系唔系玩緊我,我應唔應該信佢同佢一齊,佢系學校都算系風雲人物,會真系睇中我？ （利申:佢f.6、我同佢唔系識左好耐）

咁多要求 有齊都唔add你

垃圾post都上熱門

陷阱

禁你有咩令人想同你一齊🤔🤔🤔🤔🤔

180 up有點難度

😮😮

感覺會心很累
將來可能會要求24小時打電話唔斷線

咁高要求 你孤獨終老算

唔係無嘅不過應該唔會揀你咁解囉

Wtf

我覺得無問題
係啲連仔 連呢少少野都做唔到
仲想學人搵處女乖乖女做女朋友

傻撚咗？

咁多要求

咦 你講緊我男朋友啊？

中晒 ，但係有女朋友了，正常有咁的條件都有另一半啦，淨番果啲你係連登聚會果度pick 一個算啦。

我180up喎
不過係磅

上半part 都還可以，雖然有D唔實際，不過就當你要求高
但係去到用手機(表情/早抖)嗰度堅係麻煩
不過睇黎都係冇我份，啱啱好180

條件都幾簡單 唔知你咩料

我都係中哂，其實咁高要求應該去海外僱傭中心揾

佢講果啲好多都會主動去做，但係女朋友都冇咩要求過

有180up身高
仲要專一細心有家教既人
先至唔會上網隨意識女朋友

係又

tg

掂

個名都笑死

你41都黎緊

腸啊

希望你不要欺騙其他會員，謝謝

笑到我痴線

咁多要求...

我是認真的。

你嗰句唔好笑

啲要求你自己做唔做到先

180已經淘汰左好多人

醒啦

女朋友好chur 點算

真膠定假膠

真煩膠

典能樣牙

好爛口 抵你要返工

到底要幾絕望先會上呢度搵男朋友

我有咁嘅條件洗搵你

On9999999

中晒
娶我

on99

我要揭穿你真面目！

22就23歲女
我嘅要求好簡單
170up
專一風趣幽默細心
會主動搵我掛住我愛我就夠
珍惜我唔會遲覆我

我都係一個有條件嘅人
之前既我覺得唔需要愛情
而家覺得需要人了
自問做到以上嘅巴打請留低tg

唔nice時你等bam啦你

咁都話簡單有齊都不了

笑埋右

連囝否會亂泥

Are u okay

加油！

我隻狗好聽話ᶘᵕᴥᵕᶅ

沒有最癲只有更癲

笑死人咩

Cccc

成千個負評

如果你咁諗，比你拍到都好快散

中哂但係不了我非gay

Skrrrr

我私樓sssss

我。唔係

開嚟見我

不簡單

勁

過千負皮

希望超過一定負皮就要bam!

負評數=狗公數目

我發覺篇文係你照住我d優點黎打

我copy個巴打嘅要求^^

都叫簡單嘅

你啲要求都唔難架喎

夠鍾食藥啦 唔好放棄治療

千幾負皮

21歲，大把機會！

男靠衣裝，女靠喬裝。信自己，你得既。

雖則呢啲係我平時會做嘅嘢
但係你要求就係有問題

一路好走 bam

屌你啦

養隻狗啦仲聽話

我add!!

勁撚多狗公

咁多負皮知咩料

,.

留完再quote嗰啲先好笑

做到呢啲條件嘅都已經係人地男朋友

睇過

無論同禾爭女拉上面啲厹

無論如何都要得到你

你咁既要求a0好出奇咩

祝樓主61歲前搵到

.....個名

Skrrrrr

狗也不__

想睇相only

我好後悔

你真識玩

借用一下

27歲仔想搵返個真心女朋友

我嘅要求好簡單
160up 瘦底 below 24yrs old
獨立上進唔好蒲嘅
會主動搵我掛住我愛我
我忙嘅時候唔會煩住我
我要有私人空間
間中煮下愛心晚餐 會幫我打理家頭細務
唔可以同男仔單獨出街whatsapp
有人鍾意要講我知等我打鳩佢
返到屋企要講我知
知道我心情唔好要用口
瞓前一定要講晚安 做嘢有交帶

我都係一個有條件嘅人 180 有錢有自己事業
自問做到以上嘅絲打請留低tg或者主動啲add我

小濛囡中晒

負皮 上一頁

痴線

咁都開到34

你知唔知咩叫開到34

又有絲打上黎招男朋友
各位巴打要珍惜呢個機會

Sor 打錯。原諒我

愛情係雙方嘅事
你要求人地咁多嘅時候
你都要準備好俾人地要求返

Mk

開心分享

喂喂

真心定假膠

你冚家剷死啦

反彈無回頭

兒登越嚟越多傻仔

樓主 加油 可惜身高唔夠

來吧

要搵條仔定係搵個仔？

我想做你女朋友

再推死全家煩唔撚煩

癲婆😹

你肯定你係搵男朋友？

請你食野

勁大條隊

諸多要求 唔怪得冇人要

cm

😘

冇圖你講咩都得嫁啦

..

介紹返

你老母臭閪

有呢個條件點解要揀樓主

好奇一問，絲打搵到夢中情人未

180up，唔係個個男人做到，天生的

癲撚咗

人地show 唔show 你又係一件事

屌

但正常男朋友是不會做你以上的事！

Ccccc

見過你碌鳩同我講你係絲

cccc

大家對簡單定義係咪唔同？

笑咗😂

180 以上已經攪唔掂

戇鳩？

180cm

gay po

Cccccc

當真？

伏

笑死

搵ptbf?

佢話你開到24歲都未搵到

以上條件所有連登仔都符合

180整個連登都係喎

想推你居

C

Crazy

巔😂

好似九唔搭八咁

恐

邊到簡單

路過

。。

非Gay

晚安

1001

??$$/q

男人

21歲就玩夠？

要求多多，食洋腸啦！你老母

都幾多要求

1001係我

冇人可以同我腸

Up唔到estte lauder張圖連尼住係垃圾黎？

咁既post都1001到

c